4月台北CLUBBING

有冇巴打住台北/4月會去台北可以一齊玩?

有性趣 但月尾去應該

我復活節去

28/4~30/4
3晚

我29 至 1

6月先去 我都想join 包廂好好玩

巴打有冇推介? 諗住落2日

點玩法

年年6月都會去 (我生日)
但偏偏係最唔好玩既月份黎
今年轉左7月去 撞正d學生開始放假

1號星期一冇野玩 台灣唔係假期
我約左人食飯hea下
28至30就落

10 14

有冇人去過elektro? 諗住14或者15號去

去過n次

依家係台北
陣間clubing 有無巴打帶路

復活節去

巴打會去邊?

今個星期六去

想問星期一係咪一定無野玩？

我都係六月去 想join

未有計劃
利申 未試過台灣clubbing

可以呀 到時我應該同班台灣朋友去 有台妹

今個星期日去台北

係咪多數食到

無話多數食到，台妹都係講樣，但容易過香港我覺得，上年去玩左三晚，兩晚都帶到女番酒店，但都無搞到

翻去做咩

第一晚無準備，上房先記得無套，一開始條女唔肯無套，所以叫佢幫我打個飛機就算 ,之後攤係床到休息個陣，我偷睇到條女用手機apps 睇安全期， 之後條女開始摸鳩我 , 揸住我碌鳩想無套入 但個日出完一無耐 又飲左酒 眼訓到搞唔到 ， 之後第三晚去左babe18 , 個晚叻仔買左套 , 點知帶條女番到房先話唔方便 M 到，又打個J ..

下星期一去 係咪無clubbing 會開？

今晚去 晚晚Clubbing
為左Clubbing而去

一年係爭好撚遠

4月12至15去台北，有冇巴打帶路？

10-15去

留名
應該4月14-16/17

點先會跟你返酒店

咁多人復活節去
機票唔平喎

其實唔難 只要方向正確

首先要靚仔

應該4月27-5月1去 有無巴打一齊

咩方向

28/4 ~ 2/5
已有6人 未計台灣fd

我係睇感覺，你會feel 到條女對你有無意思 , 如果佢對你無意思 就盡早搵過第二個 唔好晒浪費時間

我4月14 15 都會過台灣clubbing , 各位巴打 有緣見

今個星期去，有冇巴打留TG?

有無巴打今晚去？ 我啱啱返到旅店hea緊

有冇巴打開gp去？
我都係台北鳩hea

巴打單拖？ 我同個fd 2個人計劃緊一陣去 但我地無tg 有無wechat 留但contact?

今日飛

受唔受毒撚玩先

呢個禮拜都落雨😕

有冇tg 到時聯絡

跟隊
btw台灣夜店係咪都要長褲

仲以為係同班台灣朋友去果位巴打添

15號先返香港 有咩活動可以搵下我
@tll2017

上年去又係識到個台妹
第日仲約左出黎
但係唔知點開口帶上酒店
有無方法教教小弟？

今晚應該去elektro
有冇巴打去開？可加tg GreatGastby

嚟緊復活節去

有冇tg group?

14號 夜晚10點半機
有咩搞

易食台妹*

15全日有冇人有節目，我一人行

14號先啱

13號夜機 去到準備訓機場

入台定回港？

agger

有無巴打會開tg gp?

有無巴打係台北elecktro 玩緊？

同問

去緊

5月去台北

Me too ,唔夠薑落club

等睇巴打update

我呢家係wave club 🤘🏻

環境氣氛同囡囡點？

聽晚有無團
聽日飛 星期六諗著去開張枱
有無巴打join

氣氛唔錯，囡囡睇彩數 , 男女比例8:2

5月幾多號？

同台妹講。l am hk 好易食？

巴打今晚會唔會再去？

sor 遲左覆 , 琴晚有去 去左babe18 ,今日已經番香港 , 連續飲3晚 開始搞唔掂

食唔食到台妹先

我試過連劈5晚babe都係咁
落舞池幾乎跳唔郁

船都沉埋

下年都諗住6日5夜 飲夠5日

最新消息係 有一批babe既公關過左檔去新場 黎緊星期五開
位置係以前room18個位 隔離係chess
又係任飲場 已經幻想到撞棍既境況

不嬲都棍撞棍
落親都8:2 7:3比

所以我去開單點場...星期四/星期日先落返任飲
單點場棍比例少d 6:4
見過有5:5 甚至 4:6
4:6個晚無枱 好dum春

我個幾晚每日都係單點，平均每晚nt20000,囡囡都係8:2 , 佢啲枱大部份留比單點 , 唔係全部都任飲。任飲枱應該好少

留名睇報告

20000nt
有無著落先

之前落babe瘋狂抽水 呢台妹腳好滑

我地6個人除都唔算好貴

有冇巴打五月尾去
未去過想見識下

任飲場玩單點
想哂錢都唔好咁玩

我地book 枱之前都問晒有無任飲，d 公關話full 晒 . 先單點

黎緊今個禮拜有無人落去

睇到你地咁講真係心動好撚想去
可惜我唔飲酒的

有冇話邊間好玩啲 ?
下個月去 第1次落

Mist啦 好過babe18 wave
個人意見

myst? 執左啦同埋好撚垃圾喎

myst?汁鳩左喇
如果想多學生妹就去babe18 但個場舊啲 地方細啲 , 但千祈唔好去lava , 另外wave 都麻麻地 , 如果你唔介意外國人多可以去elecktro , 暫時叫做台北no.1

入去你可以唔飲 睇啲人溝下女 聽下歌 , 台北d nightclub 氣氛真係唔錯

台北no.1係Onmi
Ele只可以做信義No.1
不過我都幾期待個新場 今日就開 好過Pr過哂檔

我唔記得左有onmi 呢間野 , 聽就聽過幾次 , 無去過 唔知有無比人吹大左 , 另外新場幾時開 係邊個位 , 都係att ?

今日Opening party, 好似係room18個位

有冇人玩過高雄?

N年前蒲過台北同台中都唔錯, 係台北多D 肥佬

有冇人組團一齊去？我幾時都係台北

5月中會去台北

Tg: HKGChicken

book枱落CLUB玩4月底團

有幾多人join左？

仆街 究竟我上年係去myst 定ele
我記得去果日仲有唯xx av女優做guest

6月1去有冇人join

巴打諗住落？可以一齊

新個開Hexagon有無巴打去過？

只要唔好迫我飲酒就OK

未聽過 又係信義區？

去過omni，普通人玩唔起
十個九個model 樣
但有錢人開P地方
唔關你事

暫時得一位巴打搵左我咋

冇飲開？搵多啲巴打一齊落

好彩巴打你咁講，如果唔係我下次會去

等報告

開group啦

唔識用tg

今晚有無人落elektro

Omni要識人先得
我有台灣fd識bartender
飲下酒ok既

咁你貼TG啦

新個場係klash Taipei ? 等報告

星期二有無巴打係台北一齊開枱玩

Tg: HKGchicken

ok wo!
join

巴打諗住去邊個場玩

禮拜二得wave, 無得揀

不了

如果真係星期二去wave , 我勸你地諗清楚 , 純粹飲野係無問題 , 因為個場鬼影都唔多隻 .. 我中過伏

改星期三啦不如

邊間？

今個星期六 Elektro 嗌左好多fd
驚緊唔夠位坐
星期五Halo反而冇人去 d fd去哂Wave

所以你明點解我話不了
星期日都不了

有無5月既clubbing 團

禮拜三elektro啦

認真咩 我仲拉左班女黎

屌 問左成個禮拜都無人得
走先黎話好撚多女

禮拜六我地一早約左啦唔關事

今個禮拜有冇人去club ？

有人join嗎？

27 28 29 30都有